有啲關於豬嘴嘅嘢想請教下大家

Mon po 狗， 睇乜撚嘢呀， 再mon打到你全家變豬嘴

順便求大家幫幫手大力推番曬所有行動po上嚟， 嚟緊星期五六日同下個禮拜都有活動， 熱門竟然一個行動po都冇呀！！

自推十連

你覺得頂唔到就換

1p

五金鋪有 唔使成日換 除非你真係好前 食哂

2p

3p

4p

5p

6p

7p

如果開始塞塞地呢？

你覺得唔妥頂唔住咪換 應該冇咁快玩完

8p

9p

10p